屌 日日都見到佢 點撚樣忘記呀

唉其實比佢拒絕唔係問題
只要我見唔到佢再隔一段時間就唔會有事
最弊我所有堂都同佢一樣 有啲仲唔走得
我知道自己仲鐘意佢 依種感覺係唔會壓抑到
忍唔住成堂都偷偷地咁望佢
又會搞到自己嗰日成日都有好多負能量
我真係唔知自己可以點做呀

轉校

單戀都幾青春

算吧啦..

等中六合彩再去馬
中40都照去

我想見都無得見 你算好啦

讀到year4啦

見到又點關我咩事啫 我先唔想見到佢

見多啲第二個啦 可能人地先係啱你既一個呢
忘記唔到只因爲未搵到替代品姐

哈 樓主
你同我好撚似 但我係比佢分手

分咗手都要日日見?
好辛苦

姐係你告白俾佢拒絕過?

我自己黎講, 有人拒絕過我道點都唔會再放任自己去鍾意
可能係自尊問題, 我唔允許自己

呢位巴打 我都係咁

係 比佢拒絕咗
我阻止唔到自己仲繼續鐘意佢
但係又知冇可能
所以好辛苦

我明白既, 日日見好難嫁
有d人真係一見到就心動, 我見唔到都用左好多時間先做到
但first of all 你要先接受唔係鍾意嘅人就可以起埋一齊, 仲有好多其他野
but trust me, 有一日你就算見番佢先發現不過係一場小小既回憶
find next target la, 會搵到幸福
一年唔夠, 咪2年, 3年囉, 我唔信會忘記唔到...
add oil!

一齊努力，加油

thx 巴打
其實之前遇過嗰啲都冇咁放唔低
今次依個真係好上心
見到佢就會怪自己點解咁無用
我知道時間可以沖淡所有嘢
只不過依家嘅我仲未睇化
希望好似你咁講咁搵到幸福啦

加油bro

x3